{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "칠암만장"
    },
    "text": "釜山機張の七岩沖に位置する七岩万丈は、並んで食べるうなぎ焼きの美味しい店として有名です。 本館と別館で構成されており、待機が多くなることがあるので、予約後に訪問することをおすすめします。 七岩万丈の代表メニューは、最高等級の国産うなぎを使用し、10時間以上煮込んだ特製ソースを塗って炭火で焼き上げたうなぎ焼きです。 このメニューは醤油とコチュジャンのタレがあり、個人火鉢で焼かれます。 また、追加料金を払えば栄養釜飯も一緒に楽しめます。 七岩万丈のすべてのメニューは、味噌汁、サラダ、宮菜ナムル、白キムチ、焼き海苔、ソースが一緒に出され、テーブルには釜飯のおいしく食べる方法が書かれています。 ここはすっきりとしたお膳立てで、お客様の接待や家族の食事に最適な場所です。 また、うなぎ釜飯のほか、アワビや牛釜飯もあり、鰻が苦手な人も気軽に訪れることができます。 七岩万丈は徒歩6分の距離にある七岩防波堤のため、軽く散歩するのにも良い場所であり、ペットと一緒に訪れることができます。 しかし、ペット同伴の場合、首輪と排便袋を持参しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "七岩万丈はどこに位置していますか？",
            "answer": "七岩万丈は釜山機張の七岩沖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈は何で有名ですか？",
            "answer": "七岩万丈は並んで食べるうなぎ焼きの美味しい店として有名です。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "待機が多くなることがあるため、予約後に訪問することがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "七岩万丈の代表メニューは最高等級の国産うなぎを使用し、10時間以上煮込んだ特製ソースを塗って炭火で焼き上げたうなぎ焼きです。"
        },
        {
            "question": "うなぎ焼きにはどのようなタレがありますか？",
            "answer": "うなぎ焼きには醤油とコチュジャンのタレがあります。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈では何が一緒に楽しめますか？",
            "answer": "追加料金を払えば栄養釜飯も一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈のメニューには何が付いていますか？",
            "answer": "七岩万丈のすべてのメニューには、味噌汁、サラダ、宮菜ナムル、白キムチ、焼き海苔、ソースが一緒に出されます。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈はどのような場所ですか？",
            "answer": "七岩万丈はすっきりとしたお膳立てで、お客様の接待や家族の食事に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "鰻が苦手な人でも楽しめるメニューはありますか？",
            "answer": "七岩万丈では、うなぎ釜飯のほか、アワビや牛釜飯も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "七岩万丈の近くに散歩できる場所はありますか？",
            "answer": "七岩万丈は徒歩6分の距離にある七岩防波堤のため、軽く散歩するのにも良い場所です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、ペットと一緒に訪れることができますが、首輪と排便袋を持参してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 439
    }
}